放假成日都頭痛

點解會咁

rip

我同你相反，返工頭痛

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

我放假就病

記得拜我

咁你一星期都痛好多日

咩病 我日日都病

訓得太多

7個鍾 唔多

唔好放假